開民智，林鄭錄音、今日林鄭記者會、解放軍深圳駐軍、昂船洲軍營調替，我預視到幾個可能性。

林鄭錄音、今日林鄭記者會、解放軍深圳駐軍、昂船洲軍營調替，其實背後有好重意義。
首先，要明白，香港係江系利益集團根據地，如果你明白呢點，就通晒所有疑問。

以下係我預計一至兩個月內會發生既事。
1. 林鄭月娥1-2個月內必定離任，點解我會用離任而唔係請辭？因為佢請辭(習系允許)同自殺(江系行動)皆有可能。
接任者會係CY或張建宗。

原因，林鄭一直係江系棋子，應該話香港政府一直由江系操縱，早日段錄音同埋今日正式撤回逃犯修訂條例，已經明確顯示林鄭已經投向習派。

2. 盧偉聰及鄧炳強必然被辭退，劉業成會成暫替警務處處長。

鄧炳強為江系人物。

3. 深圳體育館大練兵，並唔係比香港人睇，而係比江系力量睇。
10分鐘到港係講比江系聽。

4. 昂船洲軍營調替係軍委主席調走江系在港私家軍既一步棋。

實際詳情容我省略，懶得打字，不過呢四點係我呢幾日觀察分析得到既結論。

其實習近平3個月已經佈好棋局，今日林鄭撤回即代表習近平ready將軍江系。
替任特首ready，替任處長ready，軍隊ready，調走左江系私家軍。

每晚10點 逐個訴求嗌出黎 係逐個叫
五大訴求 缺一不可
以後出黎 請帶英文文宣同紙牌

8/9 請求美國國會通過人權及民主法案集會
和理非活動 唔使擔心
高舉英文文宣同紙牌 高舉國旗
高舉美國國會議員相 高唱美國國歌
我希望見到你地每一個

請入908公海link

幫手去twitter做文宣

真係權鬥咩 定美國推緊法案佢講撤回係做比美國睇咋

權鬥，川川唔會撚死習維尼，因為川川要習習同江系內耗互鬥。

你睇林鄭錄音，今日表態，同共軍調遷就好易推測到。
不過前題係你要知道，中聯辦，港共係江系所有

港共殺人政權企圖以錄音、撤回、學季開始
轉移太子地鐵傷亡、
六警壓脊椎休克 至今嚴重昏迷、
新屋嶺、民主人權法案、
臥底實彈、武警滲透、清朝債主權問題
連串核彈事件焦點
醒呀大家 政府帶緊風向
背後繼續大清算 入獄 利刑 一年後被失蹤

林鄭錄音：事件現時已經上升至「國家主權及國家安全的層次，加上世界兩大經濟體前所未有的張力」，她可以做的已經非常少。

#FiveDemands
#1down4togo

暗黑兵法劇本 出沒注意：沒收gear 未來兩星期大量武警喬裝示威者 嫁禍衝擊內部分化示威者、酷刑凌虐威嚇被捕人士、邊緣打壓香港 渲染港獨 阻抗爭之風蔓延內陸、假新聞、擺拍、編輯、洗腦文宣製造風向 污名化運動、暴力鎮壓 拘捕 扣留 私刑 企圖瓦解前線、文宣 抹黑 嫁禍 插贜 示威者、暗殺 第一滴血 企圖逆轉民意 國際譴責、市民絕望噤聲 憤怒冷卻、中立派 賺錢派 政治疲勞、鼓吹經濟下滑風向 富豪商家屈服 加速瓦解、學季始開，拖延 分散 擊破、白色恐怖、清除異己、染紅香港拖字訣 雨傘結局 ⋯

這不只是反修例活動
這是屬於香港人的時代革命

流水革命

咁維尼點解唔直接隊江同佢啲馬仔？求其砌個罪名捉佢地都得啦

因為江系勢力太強大，無準備就直接開刀一定會有軍事政變，我諗依家比例係64比，習6江4。
共產黨唔會打無把握既杖，64比習都唔一定會贏，所以一直等機會。

可能我唔太了解成件事
但係我feel到成件事都係權鬥
好陰謀論

咁你就要細閱返共產黨內部行事同作風，如果你熟悉共產黨玩法就會知，呢啲係發生緊既背後實況

機場壓力測試，其實係連「機場」都唔需要入的

咁口交部、環時等控制輿論嗰班走狗又係咩派系？
佢地吹嘅風同林奠嘅取態差唔多wor 全部都江派？

所以你留意返貿易戰，同美國傾既代表，同外交部講既週不時有衝突。
而且，有一個大前提，不論點打派系都好，都係會以黨為前題。

無錯，韓正對上就係王滬寧。
我其他post應該有提過王滬寧係江系制衡習近平既人

2019年仲講緊江派有力量同太子黨鬥，
巴打都係唔好太相信大紀元

係，香港係江系根據地，香港既紅底公司大部分係江系底(特別係江澤民到胡溫時代既紅底)

江系寧願棄上海都要保香港，今次運動江系有用唔少錢借人地名義捐比我地啲組織，但分返清，佢地有支援我金錢唔代佢地係支撐我地，佢地只係 聯合次要敵人先打主要敵人。

係你唔知啫江系由1989年上任到2013年胡溫時代完結20年係全支那插滿旗，你覺得習近平6年有能力清到伍地咩？
你去惡補清楚共產黨既局勢先

仲有習近平唔係太子黨

習近平係咪咩黨都唔係？

唔好再諗咁多啦，如果共產黨的行動真係咁合邏輯，貿易戰就唔使搞到今時今日咁啦。

有冇聽過聰明反被聰明誤？

同埋好多嘢都係計算唔到，唔係話叫你唔好諗，不過與其是FF咁多棋局，不如諗下點樣宣傳嚟緊三個大型活動？

1: 星期五遮打花園
2: 星期六和你塞
3: 同埋星期日重頭戲，美國領事館

光復香港，時代革命

係，其實即係十大家族(十大元老)後人

習近平我覺得係比較似王子復仇佢老逗習仲勛1962年比人鬥過，貶返成平民雖然後來被平反返。
文革時期習近平同王歧山被流放期間認識。

鬥爭鬥爭再鬥爭，係佢地嘅口號
冇敵人就要整一個出黎鬥，以前日本，而家美國